IZONE 回歸傳奇舞台誕生 網民狂呼暴動了!!

正能到痴左線..(降狗色狗死全家!!🙏🏻)

講能左sequence微色情一定勁能7正…

色狗攬住金彩元去死..🙏🏻

反車汪=弱智

Ending妖精小櫻花

我反金彩元 你們可以打我了..

真真最正!!

金彩元一齊反

後無來者

降狗=金珉周

賓妹=弱智

宮脇咲良五代第一神顏

邊哥彈出彈入..?

我係wizone

我覺得可以再色多少少
最後一次都唔差在..

Nako先係

87

Hi

依家先回頭是岸會唔會太遲

佢琴晚個look唔係太掂

可以 比撚多啲樣7嘅u看

標題誇張左
btw點會打首最難聽果首架
雖然造型好正